到底點樣翻幾日就resigns而不失霸氣

今日第一日翻工 但我已經覺得好攰
雖然本身都諗住翻幾個月就resigns 但我好想依家就whatsapp 話唔做
我認我係溫室長大嘅細路 但呢間公司真係好攰
冇break time 又要記好多好多野
慶幸既係同事關係幾好 至少冇比人bully
利申翻呢份只係普通part time
到底點樣翻幾日就resigns而不失霸氣 預撚咗唔做既話應該唔會再入間店

part time 就算啦唔返咪唔返

話有其他事要做

會唔會覺得我係到玩人

pt話屋企有事返唔到就得

覺得會係背後比人話

番一個星期冇人記得你咁多，直接同呀頭講

返幾日就唔撈夠哂霸氣啦

睇你個款都霸氣唔起 直接細細聲同阿頭講 我唔撈啦

見工嗰陣佢有問過我 上一份點解唔做
我話屋企有事
再用既話會唔會比人話

驚驚

夠咩

又比你講中 哭𠹌咗

無人會理你的⋯⋯

之前我試過返左一日pt就已經辭職唔做

屌 我都係今日第一日返part time 多嘢記到頭都想爆 聽日都唔知點捱
啲人話第一日係會咁 返多幾日就熟手 唉屌 唯有當安慰自己聽住先 再唔得真係請辭
我好廢呀屌

一係咁，係whatsapp直接請講唔做，say 個sorry 直接個幾日。都唔番啦

之後點

番工你呼吸都會比人係背後講嫁啦
唔好太在意，你唔會再見到佢地

樓主00後？

一定心諗呢條友玩野

屌你 我都係
唯有之後報少啲更
Ching翻乜

有諗過 但我驚佢要我翻去講

又好似真

咩parttime黎架。。。

90後
不過冇乜翻工經驗

驚乜，唔使咪唔做，有親咩！如果真係有一日佢要炒你，唔通佢又驚你喺背後講佢所以唔炒你？

零售

聽日直接問呀頭，話屋企有事下星期番唔到了，想resign

之後咪直接返去舖頭簽返啲嘢然後咪走得
同埋覺得啲同事好似係背後講我壞話始終佢係我第一日返工教左我好多嘢不過我又無所謂 我都辭左職 佢地鍾意講咪講

師兄 你又講得啱
但利申毒撚 好洕

試過返一個星期就閃人
直接話份工唔啱自己
有咩好驚你以後都唔會見到果班人架啦
驚閪俾人話咩

反正預咗走，其實遞唔遞信冇關係

咩工啊 第一日就咁chur

其實都係 預咗之後唔會再入去

辭職唔驚，係驚辭完比人蝦

我都好細膽乜都驚架
但我覺得你決定走 又唔係有經濟問題要煩嘅
已經冇野好驚了go ahead~~~

所以我都打算好冇翻一星期先resigns

不停放屁
成間公司都係你陣味

樓主應該係辭完即刻閃得果啲
冇時間蝦到

唉 係難開口

好驚自爆 比人發現

點解 都唔會見到班人

一係咁啦，叫屋企人幫你同呀頭講唔do,拎比你簽份野，再叫屋企人交番比公司

一日定一星期 個分別唔係好大架咋
你返多幾日 啲同事可能又要教你其他野
到時仲衰

利申覺得自己已經拉低咗間店既顏值

哇 做唔岀

頂你 好驚

直接講想resign有其他offer 客客氣氣就可以了 HR見唔少啦 有咩特別 西臉咁西臉囉 都係頂多7日姐

係呀，要走就快，一星期教完你你話走，哂左同事心機

朕唔撚do了

未翻夠一個月唔洗7日

唉 好苦惱
定會唔會好似上面嗰位師兄咁講
翻第一日係會攰啲

嘩，你諗清楚未，你係訴下苦定一定要辭先，你自己心裡有數架啦

有可能。
但第二日公司裡面已經唔會有人記得你存在過⋯⋯

未話一定既
但有6成想

我第一日返哩一份工果陣
都覺得自己做唔黎 好想走
點知一做就做咗幾年
睇你搏唔搏

店長跟本唔會care, 因為太多

我只是個過路人

做都係做2個月左右其實

哭

直接打上hr嗰邊話唔番喇
佢地實懶係野問點解呀
你咪話屋企有事番唔到
pt冇簽約，番得一日其實打個電話單聲就得

想當年番份垃圾天鵝水晶pt,俾個八婆屈我做錯野
dklm我第三日即刻劈炮唔撈本身應承左佢頂更
佢聽到我話唔番工之後應該好苦惱邊個可以頂更
btw新工第一日係會辛苦，點解唔番多一兩日再決定走唔走
温室花朵下下見辛苦就唔做，你永遠都唔會有份岩你做既工

睇你至唔至在筆錢，值唔值得個辛苦，不過你唔做，大把人做，都唔哂咁煩惱d咩

你呢啲真係不失霸氣
係啊 其實咁樣真係唔得掂
只不過我翻到屋企我話好攰 我屋企人已經鼓勵我resigns
因為佢地本身都唔想我做
依家諗下 其實會唔會第一日先咁呢
可能會習慣？
唉
人生真係好撚苦

真 呢啲時候搵到工真係要感謝
我至在錢

返第一個星期 你試工 人試你姐
出黎做幾年野見唔少 唔洗咁緊張

樓主你咁淆 建議你繼續返
返多幾日上到手會好啲

其實都係
唉

我係垃圾

第一次打工?

第二

好快慣

thanks

以為係我自己出post

Part time就算
即走
之前試過長工resign
嗰一個月通知期d人當你怪物仇人
痴L線

翻咩啊Ching

食花生
會點咖

“I NEED TO SAVE THE WORLD”

唔返咪唔返，當年一日re兩次，利申有老屎忽bully新人，d後生重講咩好快無事，佢新黎個陣都俾人無理取罵一星期。

大家都好有霸氣 得我呢個毒撚乜都驚

你自己思考下你re合唔合理先，我係第一部拎min重要受無理取罵加辛苦，之後去左海洋公園做cs

Pt個啲都唔會再見架啦

返咗無幾耐
d人又閪
又唔教
主動問咪答你一句起兩句止
咁resign嗰一個月咪行行企企
冇做過嘅嘢又叫你做
唔識做又叫d人唔好教但又推比我做
痴撚線

沖嘢飲嗰啲 勿相認

我自己都唔知啊
可能未習慣啦

人工同工作性質/份量合唔合理

一撚定係零售
啲人都幾仆街

放心 唔同行

我覺得普通囉
只不過同一份人工 其實係值得更好
可惜冇人要我

有肺疫 想問下仲洗唔洗返工

老闆會送你走嫁啦

呀媽唔比我返工

應該比人瘋狂恥笑

早一個月用 應該都得

話想辭職隔離

佢唔比就帶病返工

返埋呢更臨收工講咪得

話你果條友呢世都唔會再見架啦

真心覺得自己好廢

係啊 不過世界好細

小小事都婆婆媽媽真係唔係幾想理你

扮藍囉 對d客講暴徙 支持警察

幫佢趕客 即炒左你

咁都唔炒就真係深藍鋪

點解 唔啱做咪唔做

辭職後就回復自由了

我之前試過番ft
番左半日
就知中伏 即日話走

唔好屌鼓勵！

間店好黃 我應該會比佢地將我公諸於世先

覺得囉

好掛住

咩工咁閪

老實啲囉 份工唔岩我 搞掂 你返左幾日 無人會care你 講白啲 就係過客
出黎做野尤其做中高層 最憎人曬時間 唔岩咪請過第二個 唔好曬時間教曬你野先謝唔做 又要再教一次第二個

不過其實佢差2樣野未教我
其實已經一日教哂

返工攰姐，好多人都係咁，唔洗咁自悲

多謝你

放工了 今日真係好似好咗啲 熟多少少無咁攰了 你有無覺得好咗？

我聽日先再翻工啊 希望我都可以

加油呀 你得㗎

恕我直言
PT對於公司黎講=Condom
直接講唔岩做咪得囉洗撚解釋咁多

聽日打算點

打算翻多幾日睇下點先
始終要向錢低頭

頂硬上

唉 又翻工

送外賣洗乜resign

當年我番第一份暑期工係pizza hut 廚房 仲買左對19安全鞋 ff緊第一份糧點洗好
番左兩晩 頂唔順 諗左成晩冇瞓
第二日一早打電話講今晩我唔撚番 唔撚做

而家諗番 其實好小事

點呀，會唔會好d

為乜你間公司咁解又污糟嗰度又黑過地下有屎亂七八糟工作地點整受傷我點柒算呀唔做啦而家出埋糧

可惜唔係送外賣

點解同我識既一個人咁似既
又係pizza hut 又係翻一日

比第一日好 唔知係因為個閪女人唔係到定我習慣咗

習慣左啦

Btw多謝ching咁關心我

番工有壓力搵人傾下囉

好的

咩事工作？sales?

唔自爆啦

唔知ching係咪返大型服裝sales 我之前pt過 基本上一個月後同期入嘅好幾個人都quit曬又係第一日教勁多嘢

嚇死我了

呢種先正，正因為佢pt time又預咗離職，先可以幫大家出一口氣

其實同事好都已經好正架啦！
起碼有咩事都有人問同幫輕下！

驚咩，我試過番完第一日當晚就同senior講唔做
佢地一年請咁多pt出出入入，鬼記得你係乜水咩

駛撚咩 話唔做咪唔做囉
唔通要求佢咁呀?

屌 辭識你先係大哂個個喎
有人玩野 你咪話我唔撈架喎

利申辭咗工 大哂mode

俾返7日代通知金佢，
同佢講你份工我冇興趣做

番retail點會有break 多野記咪抄低 有咩工係唔攰架姐
你自己廢就認左佢 仲係到搵人幫你諗藉口resign

個啊姐一定呆咗

不過依家慢慢接受到 所以還好
不過都唔會長做

都係啊

我覺得呢件事要好有勇氣

返得幾日比條毛佢就得

得我一個毒撚乜都驚

羨慕

唔想返就唔想返
人生冇咁多時間比你做內心戲
直接d話唔做
返工既野從來都冇欠左邊個

真係冇興趣

點會冇啊 你係咪未翻過
我都認自己廢咖

個人好堅持自己原則唔會 it
如果有一日有人要我ot既話都唔會理直接走人
第二日比信日日返工坐到放工睇下邊個惡

不過翻咗幾日 好咗啲了

真係做得岀咩Ching

人生係自己
人地叫你去死係咪去
後生細仔係意氣風發

間公司唔適合你就唔做
唔係養家等錢開飯既

試過返左一日 就話唔做 part time 姐

其實你係完全冇break定點 因為通常每幾個鐘就強制一定要放返30分鐘break 另外一個小時lunch break

樓豬真心有少少廢
當年我做part time 都冇break啦
又要企門口食西北風 都多野記 又有閪客
但覺得份工好有挑戰性 愈辛苦賺到嘅錢愈好洗

我個時覺得幾好玩retail係要企但可能因為係第一份工 覺得好有新鮮感 啲嘢學識之後又唔算難做 記嘢其實有好多都偷雞冇記

唔好whatsapp resign好撚柒
唔好影衰90後

Ft呢

我番過果間retail點都算全港最多人流之一既 講捱我點都捱得多過你
我知Uniqlo有break囉 但unpaid break咪姐係阻住自己收工

一樣
或者加多句講屋企開支大，急住要錢，所以搵工走

係啊翻第三日 好肯定比人針住
見佢有翻工 就想resigns

係 你講得啱
橫掂我都係消磨時間

可能我冇你咁好學

唔會 放心

直接同經理講份工唔係好岩你咪得 頂硬上霸氣啲咩

辭工都要霸氣
過兩分鐘就唔記得你啦

鳴鳴 翻工比個老屎忽針
更加想走人了

誠實同老細講話返左幾日覺得唔適合，想辭職
講真好閒架炸
閪公司啲老細一定見慣
你見一個老細聽人講辭職果時幾淡定就會知果間公司有幾閪

啲同事咪頂多茶餘飯後講一兩句
個老細比得份咁閪既工你更加唔洗為佢著想

年中大把人都係咁，洗乜怕醜

驚咪唔好辭

我覺得主要係一個人針住我既問題

Whatsapp
咩工咁差

返幾日之後話要去外國讀書or決定移民

幾好既講法

以前返過幾日賣衫sales 暑期part time
覺得on9 先做呢啲工又攰又悶

然後放假個日打去話不做了

係第2日交返啲野煩啲

嘩 我當初就係話外國讀書所以quit不過我就堅嘅 不過呢個原因quit pt其實好百搭